[點解冇人開] 脱毛討論區#9

想脫鳩毛
咁樣望落好似成條野 靚d

脫緊唇 等佢甩毛頭好辛苦 依家好似男人有鬚根咁

full leg 加全面 $7800抵唔抵？
包一年半 隔三個月一次
我仲有買其他部位
4800全手加唇
1980 underarm
算唔算平？

想脫J毛，有無推介/分享？

推

真係唔建議起yanis度做，full到仆街，打得又hea

有無邊間腋下美白介紹
本身做開間脱毛有咩咩果酸咁 但好貴 想出去另外做

其實本人都試過好幾間脫毛公司，依家格la底同上唇同比堅尼都係唔同公司嘅會員。。
嗰陣時我用學生優惠係dermes 做上唇, 都要3千幾蚊，
打咗三次左右真係出少咗毛，不過啲治療師真係好黑sell，同埋你預咗次次上去都係唔同嘅治療師，第一次幫我開單個治療師個半月已經send訊息俾我話佢唔再做㗎啦，結果每一次都真係唔同嘅治療師，而且啲態度真係好差。。可能係我冇再買野啦！
要敷冰同吹凍風，感覺真係唔係太好受，做咗年幾之後，仲有幾條毛仔，不過打上去都唔會約到時間。
underarm就係beauskin打，因為我有朋友係入邊做，而且見佢係慈善脫毛，可以幫到啲狗仔，好似幾好，加上有員工價，初初都有啲心動，想做佢個全身脫毛，睇落真係好抵，不過我朋友同我講原來每一次都淨係可以打一個大部位同埋一個細部位，佢都叫我唔好做，因為會打到天荒地老。。。最後我個朋友做咗兩個月就捱唔住啦，轉左治療師之後我都等到條頸都長埋，都未book到時間做，真係完全冇人follow我，好差嘅體驗。

最後打比堅尼，其實真係見過鬼都怕黑，所以好謹慎，但係男朋友又好堅持一定要打
所以揀咗間朋友介紹嘅中小型鋪仔叫evr beauty，我朋友喺嗰度會員，一來朋友介紹朋友會平啲，二來我朋友話嗰間野都幾細心，佢話打咗兩次比堅同格la底就少左一半毛，仲有cps送，個cps真係同dermes嗰間啲嘢一模一樣，不過價錢起碼差唔多平一半，而且佢仲可以一次次俾錢，比夠4次就可以有永久保養，其實佢仲有一個combo，都好抵用，不過因為我其他地方都打咗，所以我就揀咗一次次比，唔使綁住，同埋感覺好啲。
所以如果你都想做去色素，又脱毛，我覺得呢間都幾好，都試得過嫁。

DEVON$9600包三個大部位同三個小部分，算唔算抵?

我宣佈yannis係黑店，脱左兩次無再成功約到脱第三次，白行左兩次上鋪dklm，貪平出事

我都想知 我去左Lumiere 打underarm
Join 左6次SHA
佢係咁話我啲毛孔閉塞要join 18次package
我話太貴
跟住佢就次次都sell下啲唔同嘅
唔算超級hard sell但都幾煩

而家我打咗六次激光 做晒六次SHA
仲係未脫得清
求方法解決毛孔閉塞

full bikini幾錢？